根本不是催類蛋，是毒煙！

一個簷蓬，7隻，非放TG區域。雀仔是識
飛的，都飛唔切，手足，小心！

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

嘩屌

好恐怖

點解唔係狗仔女

不是毒煙，是化學武器

死左好多動物

我果度係冇放過TG，附近有，差不多500米外，雀仔聞到毒煙，係會會飛走和四散，所以我唔係好理解點解佢可以同時一齊死晌度。會唔會啲煙毒到距離500m都有毒效果？我相信啲popo條命都唔會長，但各位手足，生命寶貴，返屋企洗乾淨啲衫褲。